得罪講句 叫自己做"小妹"嘅真絲一定好撚柒毒

屌 5p咩 用得小妹呢個term
一定都係啲好撚毒嘅毒女
一見人話小妹就成個畫面出曬黎
係啲十二、三歲
又瘦又黃又帶眼鏡嘅毒女

真正嘅靚女係唔會用呢啲咁柒嘅稱

附上小妹圖一張

小妹唔毒的